林奠應承唔再用新屋嶺即係承認新屋嶺有問題？

如題

寧願唔再用，都唔開放俾議員入去觀察，證明個環境同"人道水平" 有距離啦

治標唔治本

覺得警暴問題可以換個地方就解決得到？

佢講你又信
咪玩啦

新屋嶺無問題既話開放比人入去咪搞撚店

加上
新屋嶺只係一個設施，問題係班狗
你唔再用新屋嶺有咩意思？
有誠意就炒晒入過新屋嶺既狗

無撚錯

邊到都一樣可以虐打你
新屋嶺只係名黎

唔再用＝問題唔存在？

個柒婆講野都信？

唔用新屋嶺，直接返大陸

唔係信啊？

一車車車入去
咁我話已經冇開，冇車入去
你咬我食？

黑警濫權，覺得自己大撚晒，佢係邊度都可以打你，反正係佢哋眼中只係打曱甴、物件

根本佢都知道新屋嶺裡面有嘢發生過

將入過新屋嶺既黑警一律送斷頭台